女朋友係失蹤人口

每次掛住佢都聯絡唔到佢，特別係夜晚九點打後，whatsapp都唔會覆，明明日日都成點先訓。

明明約出嚟大家都係好熱情，分開左之後就變咗做失蹤人口。我知道係需要有私人時間，但係覆一兩句都唔係好難啫，日日都係咁。夜晚情緒累積到一定程度就會好不安，就好似依家咁，喺床到諗住呢件事又瞓唔着，好心痛。呢種情緒我冇同佢講過，好驚佢會覺得我唔信佢同佔有慾太強，我只係想可以好似普通情侶咁互相在意下對方。

本身份人頓頓地，冇咩自信心。好過我嘅人周圍都係，心底都係好驚佢會俾人搶走或跟咗第二個。

帽事嘅

出街feel到應該唔會係，始終呢啲嘢交流上好邋遢。
不過呢女人呢加野真係好蠱惑。

我個ex都係咁 所以已經變咗ex

人地要開夜

盡力啦

咁係屋企有咩做先😅

咪溝通下先囉 但佢都無改你就要諗下一步啦

佢瞓之前會熄手機，見到send俾佢啲訊息單take嘅話就代表佢瞓咗，識佢嗰陣時已經係咁。

佢聲稱多數夜晚睇吓小說、打下傳說、睇吓YouTube

咁樣嘅關係唔健康呀師兄
佢好明顯就係慣咗咁
一係就間唔中夜晚打吓電話睇吓佢咩反應
如果唔係你應該要同佢傾傾
唔係嘅話好快會淡因為佢其他時間根本就冇諗過你嘅存在

我有以已開玩笑嘅方式講「你都唔理我」

情侶之間最重要係溝通，你唔講人地點知
對方係愛你一定會諗辦法同你deal deal佢
與其你係到亂諗野又要估估下，不如鼓起勇氣同佢表達下自己嘅諗法同感受啦

自己搵其他野做 試下放少D時間落去
唔係你自己只會越黎越辛苦
如果傾完都唔得 自己諗定後路

過來人

打過去但係冇人聽
我同佢都兩年，早就過咗熱戀期，但係同出街嗰陣時佢嘅狀態反差太大太衝擊。

我都成日搵其他嘢做，唔想佢成為我唯一嘅心靈支柱，但不安嗰陣時做咩都冇心情。

我明你依家感受 所以已經係Ex

我都想正是，但係如果我一諗到佢話我太chur或者佢會因為咁而發現咗自己唔需要我嗰陣時，我就好驚啦

呢個問題係幾時開始發生

冇人聽咁可能真係忙緊

諗返起一開始已經係咁，電話唔接，不過佢會打返俾我，whatsapp兩三個鐘頭先覆或者直接藍take。不過當時都唔覺有咩問題。可能嗰陣時都見得幾多下，之後慢慢變咗一個星期見一兩次。

唔敢諗

打緊機睇緊野又點會唔聽電話最多都係cut下線

如果你地傾完呢個問題大家都無改善
你越chur對方只會越避你

佢用電腦同iPad睇，電話長期校咗靜音

帽事嘅 遲下就會同你講對你無感覺 好攰 轉個頭又去貼仔㗎啦

我男朋友放假都係咁嫁
因為佢會一直打機

你了解下你女朋友失蹤原因先啦
或者同佢講下你感受囉

你諗你啦 試下同佢講下

我知 搞到我有時都冇乜點搵佢 或者欲言又止咁唔係好敢搵佢。

同埋你用呢D時間做下唔洗用腦既野
要用腦你會專心唔到又繼續諗

唔係話你 不過如果開頭已經係咁而你咁耐都冇好明顯出過聲 佢一定已經慣咗呢種相處模式 不過有心唔怕遲 一段關係入面最重要就係溝通 只要你肯踏出第一步主動同佢講你嘅諗法就最好 如果佢聽完都冇咩反應嘅你咪開始認真問清楚自己係咪真係想要段咁嘅關係同埋你take呢樣野幾重要 如果你覺得重要而佢又唔做或者做唔到嘅 之後你就自己諗啦吓

明 而家佢又失蹤咗啦

之前有話淡咗分手，一個星期後我block左佢，佢又搵返我復合

打機你可以用Discord監視下佢打緊咩機喎
次次夜晚心痛完，日頭就好有正能量，唔記得講。

每晚俾第二個男人中出，冇乜事

講咗109,000千次

帽事既。。

咁你諗下接唔接受到

佢聲稱自己冇出過街㗎

咁可能真係無睇到
我自己就係咁打機打到興起會mute電話唔睇住但係我都係好愛佢架

其實我知佢打咩嫁
咁都要比私人空間佢嘅

btw一定係因為你夜瞓
自信心唔係特別強 所以成日亂諗野
因為我有時都係咁

咪撚煩住晒啦

成個人就會好唔開心，咩都會做得好差同冇心機

我女朋友都失蹤咗廿四年了

我都有諗過改變唔到人哋，不如試過改變下自己心態，心態上好似養貓咁，可能好受好多。

希望唔好係 在下頓頓地

Sor lor

做下運動啦
之後就想訓

瞓唔到私人空間有俾佢㗎，但日日都係咁真係唔好受。

你就唔啱啦

啊右定啊左

失蹤左幾十年

一係係佢忙緊嘅時候
揾d野做下 你會諗少d

平時都會落街跑步，不過已經停咗一兩個月。係屋企做又驚嘈親屋企人唔係我懶唔想做㗎

我男朋友都係咁 返到去變左第二個咁;)

打機

女仔應該發脾氣都易啲㗎

我要嘅唔係空間啊，我要嘅係你呀

你會慣㗎啦

直接開口問下啦 想我地點幫你

成日日頭就唔記得 呢個post當係note

佢同我講話佢忙緊 跟住就發脾氣咁講對唔住囉
我明你感受 但明明係知佢做緊其他野

等我唔使成個腦都係佢掛

我都想佢會咁同我講😿😿

又係啲養唔熟嘅女 巴打睇開啲 唔好咁上心 咪當玩得一日得一日

我對住佢發唔到脾氣，驚鬧交咩事都做得出

啱呀 成日都諗捱多一個月當我贏

之前睇美劇見到好有感觸

我成日都會好衝動地做錯 可能之前講得太多分手 佢都心淡左 你有無好好地同佢講過你唔開心

可能想要啲私人時間做自己野
你咪打下機唔好理，打到累咪訓

你同佢講哩句 會好sweet🥰

有啲咩未玩齊嘅拿拿聲氹掂佢玩埋啦最緊要自己爽左先 到時真係散都冇咁蝕

如果我條女9點後唔理我就發達喇

打下機啦，再唔係去進修下上下堂
打下啲精神時光屋game
時間好快過

我成日都係咁
咩人都唔想覆，扮訓咗覺，跟住聽下歌睇下書先訓
樓主唔好諗咁多

如何佢唔挽回呢，如果佢話一早想呢， 一諗到咁就唔敢講分手，你唔驚嘅咩。

真心建議你培養打機嘅習慣
再唔係就進修讀書
打機時間好快過

同意

我知但心態就好難做得到

佢同我講就Sweet啦

試過打緊手機驚刷緊道具（仲有幾個鐘就完活動）
佢打黎無聽cup左佢線
俾佢屌到

我都唔明你地 到底日日有咩好傾 明明一星期都見幾次
但係就日日逼9我同佢禁wts在線傾足3-4個鐘
最後搞到我日日都要扮訓
機又唔比我打片又唔比我睇
覆遲一陣都嗌生嗌死咁

起碼有扑過嘅

同樓豬有一樣嘅經歷
最後變左ex
當自己日日都亂諗 好易散

因為我知佢唔會 但係我宜家都好後悔 好似淡左好多咁 係我太小朋友既.... 但係佢真係唔太理我 對於佢嚟講 有覆我已經算係做左好多野 有時都唔明 以前都唔會係咁

你肯落手開始打就ok
無主機嘅，steam有好多特價經典驚
一開始打就忘記左自己有女

然後第二日俾人屌唔覆機

當養貓會好過啲，佢鍾意嗰陣時咪過嚟囉

我同我男朋友咁講 佢一定會話 你又想點呀 咪理左你囉

你快啲交功課啦

佢翻咩工架？ 會唔會係收工太攰

之前都有沉迷一啲野例如美劇jojo同有打比friend。但係一合埋眼攤落床就感覺好空虛

你同個女朋友係同一個世界嘅人。

GG又嬲 我都試過

即係未夠累
最好累到一上床就訓

咁你好彩過我

想有人在意啫或者想安心啲掛，就算覆一兩句應該好開心。我又唔會繼續chur落去嘅

知就好
依啲野係絕對無樣睇

蝴蝶效應，自己搞死自己

邊套呀

你以前都唔係咁㗎！！
你試吓同佢定立一啲規矩，例如打電話唔通一定要覆返你機，唔俾講分手呀之類。又或者見下屋企人囉，互相有返啲承諾，或者會返番以前咁呢

有打r6 hollow knight

九成帽

啱呀 同我女朋友講嘢一模一樣 我有講過佢聽

托海～～～～～

佢放工又打俾我，我問佢攰唔攰佢話唔攰㗎

我都成日係咁，每日覆男友幾次，佢投訴過但我改唔到。出街都勁熱情無問題
有無諗過可能佢覺得同你whatsapp講廢話，不如睇youtube打機好過一係你打d有趣既話題等佢回，如果問做緊咩，我一概blue tick

因為想睇嘅都睇完啦有種空虛寂寞咁

Yeah

相信自己見到嘅就係證據

可能忙姐，反正你幾時搵都會係度

我都唔記得咗應該係prison escape或者teen wolf

但如果佢好鐘意打機既話咁又可能咩既
傳說個啲玩咁耐一局

你講咩呀你

係掛我都冇諗過呢樣野 應該會有內容㗎

同我一樣，不過我拍左十幾年

有時試吓扮嬲唔理佢，佢就會問係咪嬲呀sorry ar，好鬼得意

我女朋友會 我知佢鐘意我想同我傾計
但都唔係日日咁傾法掛
仲要傾埋晒啲無聊野，日日咁傾我真係覺得好浪費時間

咩即係咩啊
我都明嘅

你都幾勁喎忍得

我只奢求佢覆一個emoji

其實幾好，大家都有D私人時間
不過我打俾佢，佢返工會話我阻住佢做野
係屋企會話佢好多野忙緊，又搽身，又煲劇，又網購，N咁多樣野

打機啦

好多女約過夜...

都係，應該係我太掛住佢。

成日都諗過到沉迷唔係咁好，但係一溫書就諗起佢又唔開心效率又低

做雞咪唔聽你電話囉 好難明咩

連燈既女朋友問題一律帽事既

正

呢D野真係人人唔同架WO
我就一個星期見2-3日
每日傾下whatsapp同電話

做男人唔好做到咁低價值
女人係鐘意一個lead 住佢既人
你咁樣心掛掛好唔man好乸型
拍拖之外既時間拎黎做其他野
學下野又好打機又好做下尖又好
俾佢知道你唔係冇左佢唔得
咁先keep得耐
女人會出軌代表同你冇緣份
唔會因為你check得密d就唔會偷食

有人叫佢咩

一開始以為你追到添，online就會諗係咪同其他人WhatsApp

分手！

十年都未同居咩 ，我同女朋友而家就一個星期一次 ，佢放工路程打俾我五分鐘

你係第三者

好早拍拖，初戀
又同區

以前個ex 都好似樓主條女咁得閒失下蹤，一開始會亂諗嘢，但係之後正到仆街，同時溝緊第二條女都冇難度，同一時間有兩條女

不過往事真係只能夠回味

我都有自己世界，我好man架

女人會出軌代表同你冇緣份 我會記住你呢句

所以個次之後已經睇透晒
啲人唔覆機就算鳩數 費事搞到自己唔開心

唔會嘅

唔會中一二開始掛，咁你年紀應該同我差唔多
我同佢格好遠呀

咁正
我都試吓先痴線梗係唔會啦

呢d女 可能一腳搭幾船

總之大家都係O1，13-14年啦

隔好遠就真係辛苦啲既

啱啊 有勝算先去追

女人呢啲嘢好鬼蠱惑

可能結咗婚要陪老公

Ok ok
我同女朋友一個新界一個港島

大學生應該唔會嘅，睇得太多ntr心裏面都有啲驚

咁平時出街去邊度約多?

樓主知唔知咩工要咁夜返
凌晨先上水

果然同人有交流心情都會好啲，多謝你哋

其實真係好撚ON9
呢2年出咁撚多NTR AV
好易睇壞腦
完全唔想丁

荃灣or銅鑼灣 不過已經行到冇咩好行

瞓唔着咋

講你女朋友夜晚消失返緊工

戒緊戒緊

荃灣都近咩?
港島去荃灣都幾堅
係，荃灣行得多真係無咩好行
一係千色，一係路德圍，一係荃灣西果堆商場
我仲以為會係旺角，尖沙咀

睇戲多都冇其他可以揀㗎啦

我睇都唔會揀NTR，ON撚9劇情
打丁係求開心，睇撚完仲SAD，咁我打黎把撚?

我太頓

我係睇個女優 佢出咩我睇咩咋

之前有段時間我會去尖沙咀，iSQUARE，貪佢夠靜

唔怕啦，只係同緊第個男人扑野姐

就算係咁，我都會盡量唔睇NTR
同埋D呀伯屌幼幼
睇壞腦

去過一次

嗰啲咁重口味又唔係咁好嘅

又可以行吓海旁正

想問下你地平時約出街，一般幾點出到去?

九點十點送埋佢返屋企，我自己返到屋企都11點。

分手啦
咁既相處模型唔會結到婚
唔分棧浪費時間

出到去見到呀

未來同居可能好啲掛
未試過唔知
都係當養貓啦

Ok ok三四點

都係咁晏

太早我都唔得

我女友出門口要幾個鍾，有時出去到都5點幾

佢到咗你先出門口啦

嘩我祝你好運 仲想同居
呢啲諗法同生仔救婚姻一樣

你有經濟基礎絕對無問題阿
如果無既話真係諗清楚好

咁你都知

咪撚煩喇屌

大學生咋 不過同居都有同佢傾過 佢都有主動提出過嘅

做咗標題黨負到反艇

可能係時間管理大師呢
帽事嘅

我都有依D問題 加油💪🏼

有私人空間唔好咩
痴身好撚煩㗎

只有屌閪係真既

慘 你唔陪佢打機？

哈哈，我完全知係咩事

其實
如果你要驚又唔肯講出嚟
你冇資格抱怨啲咩
唔好當人識讀心 唔好覺得你唔講係保護緊啲咩

好天真。

一係，你只係兵/其中一個男朋友
一係，佢有副業

唔好再幫自己/佢諗藉口去麻醉，醒吓啦

利申：一名大叔

似係你俾咗帽人戴

佢唔鐘意有人管 覺得有承諾好辛苦 有啲野佢覺得佢改左就ok